［行動」氣球空投物資

冇錯，聽落好on9
但唔試過點知唔得

大家買定氣球
再用黑色marker 油黑
綁住輕型物資送上半空
手足再用laser射爆

成本低 靠運氣
但一人一個 十萬個有幾千個中就夠

Push

推

push

laser focus唔夠
一度會移開幾十米

要諗第二個方法